突發！！！！！ 表妹去勇士 dllm cls

Adrian Wojnarowski
‏
Verified account

@wojespn
Following Following @wojespn
More
DeMarcus Cousins has agreed to a deal with Golden State, league source tells ESPN.

Cousins will sign a one-year, $5.3M deal with Warriors, league source tells ESPN.

5.3m

.....

表妹都算中產...

佢痴Q咗線啊.JPG

直接比冠啦 唔好哂時間

份約係一年5M

係咪傷到得返五成功力

拎完ring走得

而家反而支持kawaii 去猢了

最鳩衰鵝唔敢博唔肯簽長約
唉，一眉真係慘

算啦 直接skip去頒獎果part啦

正呀喂

........

nba 唔做野?

銀仔支持組隊架

真係唔好哂時間打啦 頒冠軍啦
屌你老母聯盟唔做野？！

嘩 嘩 嘩

老老柒柒而家如果29隊組全明星隊都未必夠勇打

回曬塘
好似係

臭雞隊唔信表弟唔肯俾貴/長約

勇士真係勁
中產簽到all star

大佬啊

唔撚洗打啦 直接頒獎啦

打呢年留下年cap 多兩隻介指已經名留青史加後生一線排隊加盟啦

駛撚同你簽長約咩

係表弟回塘定佢要証明自己

cls

講緊糖鵝 唔係佢地份約咁西 表弟都唔會走

Magic Johnson 咁都比勇士截糊嘅~~

佢本身大傷，要下年一月先出得番，加上隊隊cap 已爆，鵝又唔肯簽長約

但都唔應該係5m 簽勇囉dllm死銀仔

可能真係傷得好緊要

On99
唔駛睇啦
直接比湧啦
使鬼打百尻幾場咁麻煩

你係表妹你會去湖定勇？
勇幾撚舒適，去湖要打波架

燒鵝真係..

直接頒獎啦屌

熱門

Pelicans打完一年就收皮

AD 去埋湖喇快啲
加埋kawhi

1.0003 倍 gsw champ

而家仲有邊隊對勇士有"威脅"?

想破73勝

斷完阿基里斯都比人屌

湖人都唔敢比大約長約佢

唔講以為較左強制交易

hi 想問pg波衫放左未 比多1倍收

一瞓醒啲隊友唔見晒

咁玩法年年成班無ring球星用底薪去簽勇士，就快未打完大學就要去交定申請表先

咁先好睇
有共同敵人
黎緊各支球隊都係針對勇士黎打
打到佢地殘
再睇下邊隊執雞拎冠軍

屌你老母
本來都覺得kd抱團戇鳩架啦
點知表妹仲癲撚過隻25狗
人地降薪留cap,都仲係過3千萬一年
你仲威，直接唔要2000萬轉去抱團
大傷都唔洗咁下嘛
NBA愈黎愈似玩具，打唔贏就抱團，冠軍生產工廠
難怪啲足球撚笑鳩你係玩具

5.3

呢三四年邊隊唔係咁諗
結果係點唔駛講

岩岩大傷完應該冇一隊會開20m比佢

湧好似仲有個底薪, 會唔會搵埋D.Howard

五巨
仲勁過當年湖人

做人不要太勇士

勇士下季會俾人吹幾多個T foul

明明勇先係呢幾年打緊養生籃球

史上首支5個全明星球員既隊伍

有關消息指出金州將其籃球球隊勇士更名為明星隊 - 金州明星隊

C Demarcus Cousins

PF Draymond Green

SF Kevin Durant

SG Klay Thompson

PG Step Curry

下年勇士三連冠應該冇問題

當年f4都2個老野 依家5個盛年

輸咗就柒過當年湖人了

人棄我取都要屌

原本傳AD 而家算好了

人棄我取

有咩乜謂，去埋囉

無分別，kawaii <> livingston + pick 啦

咁仲有邊個爭?

同街場一樣，勁嘅會自動join埋一隊

駁唔刀

足球咪又係成日比人話打假波

正能到😹😹

笑死人 咁都講得岀

玩具撚

其實仲傳緊D. HOWARD BUY-OUT去GSW

屌你kawhi 同ad一齊去潮/boston有冇得打

Yes, kawaii 都會去湧

LBJ做乜都俾人屌到上火星 而家勇狗人呢？聯盟親生仔 我屌 勇士冇組團 係個垃圾LBJ先組團架 我勇

連my boy都可以進化
有人幫表妹搞下個腦仲恐怖

咁即係食咗green個正選位？

LBJ去LAKERS 似係拯救多D

邊個係表妹？

Anyway，勇士皇朝

而家又人棄我取 騎士買人就Lebron仆街 勇士就人棄我取

要睇下 D. HOWARD 要唔要冠軍指環 ( 不過人工他就要屈就下 )

On9

留名等睇遲啲Lakers有成績個陣屌LBJ咪又係靠人

去啦去啦 換埋做K教練 溝埋做金州奧運隊啊笨

呢單其實比表弟仲早傳緊，希望D. HOWARD唔會去埋GSW啦

你班人簽唔到人 就係度屌鳩人哋過檔

唔怪得知toyrus執笠
玩具聯盟

你班人xxxx 就係到屌鳩人哋xx

屌on撚9，2k都trade唔撚到咁啦
表妹大傷，冇球隊咁搏比貴長約我明，但都唔係未證明返自己就直接加入勇嘛，咩心態呀屌
呢個年代，真係冇曬捨我其誰嘅球星，連球星都係if you cant beat them, join them

好多隊想要佢，至少LAKERS已經想，只係大傷之後冇隊比長約，但都唔駛5.3M呢個中產價去GSW掛，想養傷咁不如簽一年去太陽搵神醫好過啦。

不如罷打，唔同勇士打，一係就出d後備整傷曬佢地算數

搞到無晒心機做野

先去勇士證明自己仲當打
順手拎隻戒指
跟住再跳出簽大約
就算真係打唔返起至少有戒指落袋
高招

最快一月二月先岀得
簽過健康role player仲好
不過湧想組all star 隊無計

如果我估有人開15m俾佢一定唔會Midlevel去湧

所謂捨我其誰嘅球星, 咪又係霸住高薪自以為英雄既仆街偽君子, 咁我寧願欣賞果啲擺明想攞冠軍肯減薪既真小人

比著我係lbj
就夾埋其他隊, 場場出後備打
以示抗議

咁咪係抱團 年年都湧
成個聯盟都唔平衡

role player 咪mcgee

不過勇唔要?定mcgee 想去荷里活做諧星

年年都勇有咩問題, 有人鐘意睇打餐死, 有人鐘意睇皇朝

MCGEE自己走，GSW上陣時間唔夠

話時話luke 有無教過mcgee?

All star team 型囉疊馬囉

Report: kawhi Leonard agrees to join gsw
入撚埋去呀笨
本身自家養三隻都幾有睇頭
Kd入去個年已經冇興趣再睇比賽
屌你雖則表妹傷左 但唔係廢到冇影響力呀 宜家好似攞底薪咁

明星隊點打呀

5.3M完全係侮辱自己的能力

侮辱NBA 呢個比賽

玩具

睇猢算了 賓州湧on鳩鳩 聯盟真係唔做嘢？

弱智 打到先啦 on9

想學杜撚！？

諗下好啦

食屎啦dllm

又唔係trade，球員自己選擇，可以點做野？

FOJ條能撚帶起呢D風氣

冇計，啲人成日都話count the rings, 用冠軍數目衡量一個球員嘅偉大，好似Charles Barkley依啲無冠球星就成撚日俾人攞嚟笑，所以依家咪個撚個都chase the ring囉

睇我下季點帶領湖人打殘你地

咁仲睇咩NBA
連Final 個結果都知

中產？5m喎

屌 玩鳩晒啦
仲要5m一年

五星戰隊 其他隊仲洗撚玩咩
個個底薪入撚哂湧啦屌
nba快D收皮

唔怪得睇足球班手足話籃球係玩具
明了

真係唔撚洗打 直接俾隻Ring湧啦

25狗都夠無恥

估唔到賤成咁

RR9>LAL

當年pierce allen garnett 唔叫組團？

得啖笑, 你估占士唔想組5巨頭咩, 失敗左之嘛 有得join勇士占士第一個仆去join啦

lillard 之前有傳會去之後自己講明會繼續帶拓荒者真係清流

nba玩完

拎冠軍就當洗底架啦
當年綠軍大把忽然球迷

三個當時都過晒全盛時期喎

真係dllm 諗起cp3當年咁都冇得去湖人就嬲

表弟先27歲就去抱大腿, 仲要5球一年

方死人地唔知你去抱冠咁

咩世界

你話好似馬龍手套個D就無話可說

宜家當打都要咁樣去R冠軍

猢迷谷精幾年又射唔出

湖人好耐之前已經組合過4條A
不過失敗左

笑撚死 睇住班湖狗一秒回到解放前

笑左
咁我話cousins大傷過都得啦

講到好似組左隊就坐係度唔使落場打就會贏咁
球皇都會輸波啦

其實98-99年ROCKET都試過啦，組團一直都存在，但表弟的CASE，完全已經唔係組團，係痴冠軍。

50個左右啦 green 加佢加kd

5巨頭，咁不如直接比個冠軍勇士算啦

本身隊波已經夾到乜咁，而家表弟又岩打法，根本唔存在湖人f4呢個問題

底薪入咪搵唔到錢

唔講以為表弟TOP FIT低薪簽
big man大傷仲要係傷亞基里斯腱真係無隊會肯出大約
當日佢一傷全世界都知佢今次份約凍過水

係無估到個市對佢咁差, 無咩offer俾佢
今次擺明博一博, 用一年平約去拎返份大約, 順手睇下可唔可以拎埋隻介指
對佢嚟講真係抵到爛

湧體系從來都係夾工兵型中鋒

差幾百萬有ring 唔去嗰個要驗腦

湧狗真係肉酸到
慢慢享受個「皇朝」啦

三件老餅

再下一年 green可以可以trade了
表妹霸定靚位 下年拎頂薪 踢走green

佢咪就係因為大傷而做出今次呢個決定

肉酸唔過第一人帶住天賦走嚟走去組團

睇得出表弟真係垃圾 不過佢有自知之明都好嘅，佢不嬲唔係咩明星料，又屎波，牛高馬大，籃底用死力，又要走去射三分，脾氣又差，唯一優點只係高，比人吹到第一中鋒真係笑撚咗出嚟。

Low post 好大威脅
Btw 罷睇nba

完美正解。

自降身價降到落5M喎
想爭冠都唔使咁核突下話

KG 08年收成24M，退休嗰年都有8M

將自己降到去role player級數，唔單止侮辱緊球迷亦都侮辱緊自己

關湧咩事？

利申：中立。

goddamn stars warriors

Low post垃圾，塘鵝冇咗佢仲勁咗。

不能否認佢係垃圾，我不嬲好憎佢

表妹咪變左工兵囉

睇咗傷成點先

我一向都覺得呢條垃圾做唔到大佬，工兵先啱佢，難得佢有自知之明。

湧應該拒絕表弟5m/1yr來投先岩

關全隊湧事

猢嬲撚到仆街 就算畀個冇傷o既表弟你咪又係當人係bosh同love咁樣用
輸波又要畀班占狗屌, 算鳩數啦你班猢

正

勇士邊有你地講到咁統治 今年都差d香，下年d人再老化d

有傻仔自願降薪入來 仲要咁啱無咗Mcgee少咗隻底 唔係唔簽丫？

本身又冇晒底

其實呢個都有可能，始終再一下年KLAY和GREEN都要續，GSW都好難留得哂兩個

Klay 好似會今年續?

諗住FREE 左RANDLE 有CAP簽COUSIN，點知COUSIN 去左GSW，RANDLE仲要FREE AGENT去左PELICANS.

蝕哂

仲要黎埋 rr9 mcgee lance呢D騎呢怪

下年的PLAYOFF就係東西岸各自精彩，之後大家可以直接SKIP FINAL

狗黎

屌打撚咩

過多兩三年既勇士應該後備都全明星球員
直接派勇士出去打奧運

西岸變歐聯，東岸變英冠

英冠有咩精彩?

My boy走左 唔開心

又唔好撈埋黎講
勇組團同LBJ組團與否兩者不能相提並論

Small ball green
One big 表妹

我覺得係LeGM效應先比人屌 人地教練團/經理decision 點都順耳過 “the decision “

過左湖人

屌
唔關事都講得出

好波 迷占了

直情唔打 等佢地做82勝亞軍 ，一輪二輪遊

仲有咩好睇 其實

比你走唔走？

Pussy 當初cp3同kobe組隊就要搞 依家5個all star都冇事

東岸實力平均，競爭性會好睇左

nba親手仔勇士

湧狗真係垃圾

依家NBA我真係再睇唔落去

derozan：如果我地team有curry....如果有埋kd.....又有埋klay....唉屌你老味唔撚講啦咁多All star既...投降啦屌

下年火箭有冇得宇宙勇同一戰
今年靠防守都打到game7

LBJ心諗dllm總之去勇士

無，阿里沙都走埋

笑

Nba我屌你老母
勇士我屌你祖宗18代

希望表弟係去湧做臥底 搞到湧內部分解
咁nba就回歸正常
利申:FF

當年黃鋒(燒鵝) 個老闆係nba

唔比你地組巨頭有咩問題?

今年都話係自由市場寒冬，每隊既cap space都係得好少，所以上年輕鬆開既大約今年好難出現。夠錢簽Max都係得幾隊波，Cousins又有大傷，頭半季都唔打得，無Max Offer呢個我覺得合理既，始終無咩人夠膽搏。
但係有個記者Mark Spears打去搵Cousins問下佢情況既時候，Cousins就話原來一路都無人出offer俾佢。Free Agency都過左一兩日，一個offer都未收到，咁佢都自然好傷心啦，話哂都係All Star，又喺當打之年

然後Bob Myers知道左，當然唔會放過咁既機會 都係嗰句啦，GM既工作就係增強自己球隊實力，都無可厚非

宜家d波好撚冇癮
個個組隊又降薪

仲叫NBA?
改叫WBA啦

玩具世界盃無人睇都算
依家連nba都壟斷哂
執得啦

你自己都識講個市場開咗「一兩日」

其他隊，隊隊都睇定啲先，一陣咁快開咗大單，overpay 或變死約咪死

個問題係，表弟而家又唔係無得揀，你話今日係市場最後一日，除咗勇士外，尚未有隊報價比佢就話啫

我就唔信，以佢身價，會找不到隊落班

管理層角度梗係簽啦
仲同你講仁義道德咩
Max team interest first

27歲全明星簽中產去冠軍隊
笑唔笑死人

agree 湧狗都係賤種

Cousins未去到咁成熟可以咁諗，佢不嬲都係細路仔黎，兩日都無offer對佢黎講可能已經心碎嗰隻

依家是但有d表現既都拎2x m一年 個cap space緊係細啦
唔好彩簽到個好似cp25 真係喊三聲
明白無人俾offer係會心急 但都唔應該係賤價

不如解散個聯盟 入晒勇圍內打下波咪算

所以人d人如果想屌真係咩都有得屌

你唔屌lakers 4大天王？ Boston 三巨頭？ on99

邊關事呀屌

有經理人架嘛

擺明想痴冠

早兩日表弟仲係IS VERY LIKELY RE-SIGN WITH PELICANS，真係一個反高潮，而家話係因為PELICANS 簽左RANDLE，表弟條氣唔順所以走去GSW。

表弟在KINGS都大傷過，一樣可以有返以前8成實力有多，冇人願意MAX 4年俾佢就真的，但講到冇隊肯出OFFER俾佢，真係太難相信，中產約博一個全明星有返5成實力打後半季，全聯盟都一定肯開約俾佢。

呢份約 全聯盟都肯開 不過佢都係會去湧

所以咪唔好講到去湧打一年 搏再有大約

佢成28歲都未打過playoffs
都可以理解
但係真係唔好睇 之後又禾杜mvp

F4 幾歲 BOS三巨又幾歲
事實係熱火帶起個頭
WADE 自己都認左啦 無謂兜啦

去湖輸波就俾人屌 贏波就讚foj carry
唔係仲要揀下話 kyrie就是最好的例子啦

根本驚大傷完呢世都無冠
分分鐘下年打完發覺打唔起 拎個冠就退休

對於一個重傷既人黎講 真係 拎左冠先再算以後既事啦

雖然係全聯盟都肯開, 但係表弟其實係睇下年可以執返張大約
今年呢張勉強都仲算係中產, 係勇士咁多人成功過之後, 佢又真係算TOP個隻
去到勇, 起碼無論有ring 同埋佢復活既成功率都一定高過其他隊..
咁佢點解仲要考慮其他隊呢?

此貼已完

正解

係 所以佢得一隊會去

其實salary cap係咪過時
我覺得反而令到球員無得bargain更多錢
如果有得bargain更多錢 gsw未必有能力留低咁多勁人
因為而家一係冠一係錢
球員寧願要冠唔要薪金

全聯盟都肯開咁點解要去等二隊唔去湧,反正一樣人工

拜仁同皇巴咪又係年年買人，講親波除左英超都係個一兩隊架啦

無cap就係鬥燒錢

咁唔係公平

例如湖人同妞約人呢類大城市

市場規模唔係德州雙雄可以比

如果冇左salary cap, gsw就更誇張，人工高又有冠，gsw bay area個市場好大，張飛幾貴都會坐爆
球員唔為錢而要冠軍，係風氣問題，呢d技術上好難控制

但呢個問題係值得講

美國都有爭論成套制度係咪 reward mediocrity

驚大傷完呢世都無po地板

咁應該轉咩制度先可以防止呢樣野

而家仲講咩po地板 攞ring啦

點睇蝗馬

NBA 已經係soft cap
NFL hard cap咪最誇張

屌好撚唔公平
勁想睇CP3 X KOBE

無話公唔公平嘅 搵得錢多要俾勁人貴啲薪酬 廢隊唔洗俾咁多 當然亦都賺得少 市場制度下嘅公平lor
好過而家所有球員為左冠埋堆同一隊 仲無引啦
價高者得 有市場競爭 起碼會有4 5隊實力相當強隊
而且keep住選秀制度
弱隊可以賣有資質嘅隊員俾強隊搵錢
高啲薪酬仲可以引多啲人加入nba 競爭更大更好睇

po前唔傷先算啦
po打唔到但攞到ring又有乜意思

on9仔

D球員攞到ring有乜意思?
理撚得你 有ring攞事大 攞左再慢慢搞自己個legacy啦

人工高咁佢個expense大左 贏左都抵佢
而家似榨壓緊啲球員做平價勞工咁

講到勇用把槍指住表妹個頭逼佢黎咁

你睇下足球，有錢就得，永遠都係嗰幾隊，一個人貴過人地成隊波。

NBA已經好好多，有得tank又有cap要迫你計數.

跟住拎亞軍

我想講係個制度問題
比喻嘅話 情況等於有一條最高時薪嘅法例咁

今時今日仲有其他隊贏到咩?

全世界都去蝗馬

可唔可以又用basketball reason否決佢

幾隊獨大(足球起碼有10幾隊勁旅 而且有勁人都唔係必贏硬 睇德國同琴晚比利時 同籃球唔同)好過一隊獨大
而家個情況就係一隊波玩晒

皇馬而家都就散啦

牌面上5m一年好誇張
但係表弟係重傷 仲要呢年有半年唔洗預佢
根本大把隊呢刻都唔會博

因為GSW唔啱佢打，佢想打一年再博大約，咁即係呢一年要有好的表現，雖然GSW係好好的養傷地方，但就算佢出返黎，GSW打的無球走動+速度，COUSINS 根本就跟唔到，KINGS和PELICANS 有好數據係因為球隊的戰術的都係圍繞COUSINS 去BUILD UP，但去到GSW，粒粒皆星，唔通KERR仲會圍繞COUSINS BUILD UP新的戰術咩。

MCGEE 身體質素爆哂，但一樣跟唔到個速度所以唔被重用。

手感仔的確勁過占士 占士已過氣

無話公唔公平既 簽到番黎係湧本事
但食相唔好咁難睇囉 你組隊咁既野贏又點？
組成咁 贏只係基本野
上年259黎左都講緊贏無意思 含金量好低
今年直情0含金量 係0呀
咁不如直接頒個總冠軍比你算啦
打咩82場 打咩playoff姐

NBA得2個國家合共30隊，得幾隊獨大都好正常
不嬲皇朝就一隊波球晒，mj個時2次3連冠
勇士新興嫁炸，湖人波士頓d冠軍多好多啦，戒指男成手冠軍叫咩？

市場制度下既公平只係幻象

香港樓價都係市場制度下既公平結果

有邊個夠膽講樓價合理？

如果你覺得體育競技應該無上限支出

咁同鬥荷包厚無分別，但體育本質唔應該受體育

證明你唔明白點解藍球同足球都要用各種手段段控制球會支出

體育要公平就唔可以財政自由

呢個係最基本保證

更正
體育公平本質上唔應該受球會財政能力影響太多

10幾隊勁旅只係歐聯

你睇下４大聯賽，弱隊打得好只會被買走，就連次級聯賽升班都被搶人，永無出頭天

邊個棄呢 你係唔係低能？條契弟自己入去勇士架 了解清楚先好笑

重點係嗰陣有無咁樣減薪法加盟法丫
就係見到咁樣嘅趨勢好唔健康
先要諗係咪有啲制度過時 例如salary cap 究竟係令競爭公平定唔公平 會唔會令到一隊獨大
salary cap係諗住令啲勁人唔可以長期塞喺同一隊入面
因為勁人=多啲人工
而家隊員為左冠唔要人工
salary cap形同虛設
球員為左冠焗住留隊
如果自由競爭
一隊波就要同時有錢同有奪冠潛力先可以吸引到球員
唔係只要有奪冠潛力就玩晒

講真 我寧願見到你隊波有錢爭堆勁人翻黎攞冠
咁都叫做well deserved
好過成堆人圍喂喂咁減薪喺一隊組成usa team去拎冠
唔知做緊乜野 唔明個競爭位喺邊

我諗到方法解決，就係一個月打一次總決賽，一年打十二次，令總冠軍榮耀大幅度下跌，全nba人人有ring攞，到時總冠軍cheap晒，球員走返去向錢看

agger
自從259 去左湧
含金量真係0
playoff 玩到all star game 咁真係無意思

我覺得體育公平同錢無關係
喺我眼中球隊=公司
事實亦都係咁
係你個打法點樣 有無打茅波 有無收買球證球員
你有錢可以買起堆勁人 唔公平之處喺邊
反而而家俾低薪班球星去拎冠 先係唔公平嘅現象
姐係你公司賺左幾百億 你係出力做策劃嘅ceo 分翻幾千俾你 你覺得公唔公平先

特例:李斯特城
再者 弱隊目標同強隊唔同
弱隊目標係歐霸 或者留班
一樣有當地球迷支持
弱隊嘅班主都唔會對佢隊球隊有唔合理嘅期望 (因為知佢又唔係俾咁多錢 憑咩一定拎冠 )
但而家你睇住隔離隊出嘅錢同你差唔多(因為salary cap) 但佢有冠拎你無
公平咩

本身salary cap嘅目的係唔想大城市玩哂，少市場冇咁多錢就永遠都弱
如果球隊鬥錢多LA, New York就玩哂，kings就可以接埋，而且咁樣聯盟就冇得expand
不過依家就係salary cap個bug，班球員寧願唔要錢去組隊呃冠
當然冇左salary cap的話,就會永遠得幾支獨大(應該好過一支獨大嘅)

但巨星球隊未必一定冠軍(湖人F4, 73勝亞軍)，而且皇朝唔係永久，芝加哥冇左mj就冇冠，細城市例如San Antonio 都有幾冠，就係NBA 好玩嘅地方

笑左 幾有創意 人人有份永不落空

在一月份的跟腱撕裂過後，Cousins就在擔心傷病是否會影響他的自由球員市場。答案就是：會影響。Cousins說他自己沒有收到任何一份報價。這讓他特別沮喪。週一凌晨5點的時候他站在拉斯維基斯的住處的陽台上想著自己的未來應該怎麼辦，他電話把他的經紀人叫醒，二人討論了很多種可能性，其中一種就是去勇士。

所以早上他打電話給總經理Bob Myers，二人進行了交流，Bob表示自己很驚訝，Cousins居然給他打了電話。

其實NBA係完全另外一套SYSTEM，
睇真D根本可以講係一個叫NBA公司搵30個投資者RUN 30隊波圍內打一個聯賽。
又冇升降班制，又冇青訓，隊隊都要等選秀會去PICK新人
強弱洗牌已經密過其他歐洲主流球類聯賽好多。
睇翻90年代班霸強隊例如公牛 紐約人 等宜家都沉晒
GSW都係霉足3X年情況下係比人睇死情況下PICK左CURRY先有今日成就
到CURRY退休後可能又到第二隊標出黎啦。

你第一句同後面個段係相反

你下面個段證明緊用錢可以控制到賽果

你去研究下歐聯財政公平政策 同埋NBA Salary cap既歷史

就會大概了解到點解體育競技唔能夠完全由市場主導

其實同香港樓價一樣

你最大問題係 你誤會左

由市場主導既球員交易同埋財政營運結果係絕對公平

呢個statement本身就係錯

以前無問題
但吹起左呢種利用呢種bug嘅潮流
未來只會變本加厲

係 至少要有保障唔可以控制賽果 有黑哨嘅問題係好乞人憎
但salary cap個bug而家係咪仲保障緊公平性 大家都見到個趨勢係點樣 有啲歷史嘅制度都要改善

Lbj組隊可以 其他唔得

DeMarcus Cousins 加盟Warriors 的一些細節，也值得留意：

1. 據ESPN 的消息，在接下Warriors 的合約協議前，聯盟另外的29隊球隊(包括Pelicans) 都沒向Cousins 開出過合約

2. 今年一月左腳跟腱斷裂而缺陣過去一季下半段的Cousins 預期今年12月或來年1月能復出；Cousins 自己則說他可能在季前訓練營中復出

3. Draymond Green 和Warriors GM Bob Myers 據說是招羅Cousins 到Warriors 的要員

4. Warriors 現有的五人組合(Curry、Durant、Thompson、Green、Cousins) 自2014-15球季合共累積13次入選All-NBA隊，比現在整個東岸球員合共(11次)還多

小編：大家期待看新面孔的Warriors 嗎？

你仲未明白呢個操作唔係因為有bug
而係因為表弟想拎冠
呢樣野係同cap無關
Cap既最大功能在於縮小球會間因為財政能力差距導致既不公平(簡單黎講係保持起點一樣）
球會係人工空間以內操作交易係球會自由
出得起大約既球會絕對有
只係表弟揀左勇咁解

抱團痴冠到出哂面
根本唔係錢問題

mcgee攞完冠咪又係無人要要食老底

我勇

grnett同allen過去果d都收尾幾年啦，foj去熱水當打wor

冇人出價應該退休都唔去勇 廢事比人話抱團

被人笑你on9

Adrian Wojnarowski在今天作客SportsCenter節目時分析了Cousins加盟勇士一事。

Woj：“Cousins的情況，確實，傷病阻礙了他的自由市場價值，但Cousins需要應對的
一個現實就是，他的形象和聲譽問題，薪金空間的球隊不想要Cousins出現在他們的更
衣室中，他們不想要他出現在球隊中，他也清楚這一點，他在鵜鶘有了長足的進步，讓
自己成為了一名贏球球員，他和那兒的人相處得很好，但他還有很多工作要去做，他會
在勇士得到那一機會，到了勇士，他一場可能只有五六次出手，他不能去抱怨，他們不
可能圍繞你打球，你必須融入進去，我認為這給了Cousins一個在勇士證明那些人錯誤
的機會。”

“對於勇士來說，他們很喜歡Cousins的就是，他不會為訓練營做好準備，賽季初也不
會復出，也許1月才會復出，也許會更晚，首先，他們不會急著讓他復出，有他沒他他
們都可以贏球，他會和Kerr坐在板凳席上，在訓練和比賽時，他們都會坐在這裡，在他
真正上場之前，他們會去熟悉彼此，打造友誼，我認為那是非常重要的一件事。”Woj
說道。

真係無人要

Foj組巨頭就得，人地就唔得
綠軍個三個老餅係比人trade唔係自己選擇
Foj個種係三條友夾埋一齊去同一隊
明明兩回事，班占迷就撈埋一齊講
而且Foj上年落得如斯田地，都係自己一手造成
Jr唔係佢力保架咩? 熱火個陣個8分8藍版唔係佢保架咩??
嬴就佢威輸就屌隊友，吾王萬歲

五百萬簽到cousin返黎唔通唔簽咩 怪勇做咩，cousins又少人搵最後決定去隊少啲錢嘅隊痴冠有咩問題，大家都係為自己利益，都唔明啲人屌乜，最好笑成撚日拎cp3出黎講，大佬呀個陣黃蜂係nba持有先有得ban咋，你估nba真係有得阻人轉隊咩

睇住呢堆球員就忽然覺得TD KB24個班先係經典

...
上面啲人講左咁耐你都唔明？冇左就啲球員又有錢又有冠呀，好似啲足球強豪咁呀，其他隊冇有錢佬注資呢世都唔駛旨意打得起呀

KD同表妹兩人都係痴冠軍
foj組隊仆街
都唔係加入一隊本身73勝兼打巢自己既球隊

你其實iq過唔過100，上面啲人點極你都唔明，而家係佢特登咁樣呀，本身salary cap就係保障隊隊都有巨星同埋啲人工有保障，佢寧願唔要人工要ring呀，咁關個制度撚事咩

到時就好似英超咁搵中東石油佬鬥有錢，算啦我見你號堅持好似眾人皆醉你獨醒咁，我諗你唔會俾人點得醒

以後計歷史地位要計埋個團

弱隊班主都成撚日炒你知唔撚知，李城個個上季拎完冠下季差左已經俾人踼走啦
你有冇睇波架

咁咪姐係有一隊有形成奪冠潛力就可以keep住長做長有 無另一個factor(人工)去做balance

無問題 你拎到錢出黎砌個豪華整容攞冠有咩問題
而家人地出錢同你一樣多 佢有冠拎你就無

睇黎真係無隊肯簽佢

大傷太勁無一隊肯搏

佢最大問題就係唔覺得自己個邏輯好有問題

所以先點極唔明

大佬 討論還討論 洗唔洗出口傷人
你諗清楚先 因為個制度 佢地先只可以要冠唔要錢
有埋錢呢個考慮 佢就可以多啲選擇
等於皇馬而家勁就係勁 可以攞三年歐聯
咁其他球會知道自己未有10足10嘅奪冠潛力
係咪可以出高啲個價會爭人丫
姐係曼城初初都出10億爭卡卡啦
爭唔到咁解姐
但起碼卡卡多個考慮 唔一定要去皇馬

傷左阿基里斯就基本上無左爆發

另外係脾氣 問題

咩眾人皆醉 呢度都有巴打同意個salary cap有問題
可唔可以唔好選擇性睇留言

去到勇佢打成點都對成績冇大影響
講咩身價唔身價
本身已經有4巨，你覺得波到佢手可以有幾多
心態垃圾就垃圾啦 大傷退休唔好再打波仲好

你唔係唔知有選秀黎平衡掛

由於有cap, 人工唔會影響球會實力差距

你頭半段已經講唔通（乜野叫長做長有）

表弟加盟唔係因為錢
你就死都話係錢

一係set條新例自由球員唔可以收少過前一份約幾多%人工

湧係用底薪簽老表黎取代McGee
從來冇人期望佢100%強勢回歸
但老表只要有返5成手準都已經》〉》Mcgee好多

仲要老表本身有射程... 佢既傷對佢drive in 有影響
但應該對手感射波唔會有太大影響

咁已經唔係你所講嘅永無出頭天啦
而家有salary cap有無限制到gsw係咁簽人
上面已經提出冠軍個含金量愈黎愈低
係咪係時侯做出一啲改變
取消salary cap 保留選秀制度只係其中一個諗法
大家都只係想睇多啲強強對碰姐係唔係

Nba研究緊hard cap, 佢就足話個cap影響公平性

比較有效既做法係max contract唔計新秀約
全部唔計年資
有乜理由你老d就可以拎多d錢

然後每隊只可以有一名球員有1st tier 既max contract
（e.g. 40m)
然後再整多個2nd tier既max
(e.g. 20m)
限死每隊可以有2, 3個
其餘不限

差成20m咁多我唔信KD呢d當初會加勇士

我覺得從降薪既位置做改革比較好
降薪上set limit?
/降薪要條件？
/唔準降薪

而家就係有cap等於無cap......
個選秀都變左無咩用
只要變成free agent
佢地就可以壓低自己個價加入現有嘅強隊....
因為以前個風起無咁誇張
所以我先話黎緊會長做長有
無cap起碼可以等幾有錢隊有得爭下

你點能夠唔準人降薪
而且個價由市場定 一係當賣豬仔咁
球員去邊打就30隊一齊bid
但球員工會冇可能肯

補充 我知表弟係為冠 而且無其他隊搵佢
但冠唔係priceless
如果有一隊用而家gsw俾durant個價嘅10倍去撬durant 係咪一定撬唔到

個價由市場定點解又可以自行降薪？
我意思係set rules 去規範降薪問題

再舉多個例子
巴黎就係咁樣撬走尼馬
尼馬喺巴塞踢點都易拎歐聯過巴黎啦
但巴黎俾更多錢麻
而家大家都知錢就咁多
咁啲球員咪只係諗冠囉

表弟都唔係為錢

無cap起碼可以等幾有錢隊有得爭下

其實呢個有得諗 無大傷無剩唔應該降薪 可以定義不合理同合理降薪嘅情況

冠唔係無價 表弟呢個case無其他隊爭我明
cap限制左球隊可以出錢嘅上限 如果有人可以出多好多倍 冠就唔係唯一考慮因素

乜撚野叫不合理降薪
人地收少都仲要理你地諗法
鐘意收少D都唔比
你話陰陽合同灰色收入話啫

如果係史坦 應該bam左呢個trade

咁以美國個球市分布只會變西超

憑咩BAN

真係好撚可恥

咁你又覺得要點改革最好

要講幾多次

哦

我明白你講乜

你覺得可以用無限高薪吸引球員放棄爭冠

所以salary cap有問題?

咁你係思路出錯

冠軍價值本身就係體育競技既吸引之處, 而唔係壞處

你個前設(為左冠軍放棄人工)已經係錯, 難怪你個argument咁奇怪

做咩要改

係 但可以set翻其他rules去balance 例如買人次數 etc
呢樣野喺nba從未出現過
就算真係要做都要nba所有人一齊去傾
我喺呢度自己一個講啲野可能有啲唔清唔楚
但我覺得要做出一啲改革

做為球迷 大家都想睇多啲強強對碰 睇一隊俾人屠有咩意思呢
仲有 足籃係有啲唔同 籃打足7賽4勝 要爆冷無咁易 所以啲勁人喺邊隊更加重要
足球淘汰賽踢一兩場 巴塞係可以輸翻俾羅馬 德國可以出局

正正係降薪問題先搞到戰力不平衡
純粹係到9UP 下..
反正永遠唔會有結果~~

正解，用pick同cap都係北美運動平衡嘅技巧
講講下成班人用哂足球concept睇NBA話salary cap冇用
人人睇到gsw冠軍，唔睇下gsw霉左幾多年冇入playoffs
馬刺係石佛退休後就收左皮，湖人呢幾年未入過playoffs

重點係表弟大傷後冇其他隊報價，得勇士搵佢，唔簽就等退休

就係因為有pick有cap，窮隊廢隊都有機會抽到勁人同留到佢，馬刺都係1 pick抽到石佛翻身
足球收一年皮就降班，如果個system係玩pick同cap，水晶宮修咸頓都有機會冠軍啦

咁又唔係一定 我隊波而家廢 但今年好彩r到個水魚投資者翻黎 咁我用筆錢至少請到harden durant 做個reunion 咁我隊波嘅奪冠潛力即刻高左好多啦
當然 都有巴黎呢啲case嘅 班友為錢多過想贏波

下...點解唔可以 大家都係為左個champ 同一個方式 兩種對待方式 咁都係撈埋黎講？

咁我地好難傾落去

籃球的原因

你搞清楚依家NBA個制係咩一回事
同埋湧係點崛起先講啦
依家咁我就真係同你好難傾啦
當然你如果係美其名咩聯盟平衡實際只係針對我湧
咁就直情係唔駛傾啦

咁你又見唔見到而家有大幅減薪加盟嘅風氣
你啱 呢個制度以前係一直都無問題丫
salary cap係假設左勁人會高啲人工先做到balance
但而家係咪仲係咁

學足球咁只係其中一個做法一個提議

目標一樣 個實行unit唔同

不如你又數下事實上減人工加盟既球星又有幾多個

咁而家勇士班友有冇開晒party話要拎8隻rings先
占士搞風搞雨咁多年畀人屌係佢自己攞黎
同埋你邊隻眼見到勇士冇畀人屌

選秀權本身就係一種補償方法

至於點解要設salary就唔再講

自己做下功課google下policy個原意

明就會溝通到

唔明就只能夠繼續俾人屌

我自問都算有耐性

S jim9 越兜越柒

不過話分兩頭，勇5星事實上係史無前例，仲要個個咁後生

無針對你湧 唔洗擔心
只係見到由celtics - > heat - > gsw -> ?
個減薪加盟導致戰力失衡問題愈黎愈犀利姐
只可以講 王朝只會愈黎愈易出現

其實係咪好多人冇睇開波
咩叫冇傷冇剩就keep到人工？明星一線Roy Hilbert可以幾年間消失，my boy可以由一線到冇人要又底薪打翻起
倒轉翻，有傷都可以打起嫁，冇人記得curry幾年前係玻璃腳？
點解北美4大聯盟都玩pick同cap係有原因，亦都同歐洲玩法好唔同
係NBA 歴史睇長D,幾個冠軍真係冇乜大不了
勇士d冠軍幾時會多得過波士頓？論明宿，湖人成堆誇世代

是但啦 玩具都咁認真😑

交易操作 vs 主動抱團
綠軍果年係tank 點知得5 pick 先攞泥換Allen
On99

我知點解要設salary cap
勁人salary會高啲
咁你咪唔可以簽10個kobe喺一隊囉
但事實大家減薪加盟落去會點。。。

唉 就係覺得未來只會愈黎愈多 涉及愈多明星

Ariza要錢入太陽又點睇？
世上冇完美既制度
唔好講到個個球員都係為冠好冇
salary cap我覺得係一個好有趣既玩法
當中係睇下管理層點樣從中得到最大利益
NBA 入面高薪低能有幾多？
平約超人又有幾多？
以今次表妹為例，gs cap問題係開得5m, 表妹又肯，有咩問題？
再講ariza, 太陽出得起cap,ariza又有咩錯？
重申一次，世上冇完美既制度
其實有幾個網上寫手都講過
nba都只係一盤生意
而家代表打工仔既球員要減薪去大公司博名，有冇問題？
或者打工仔去間細公司但高薪d, 又有冇問題？
一切都只係觀點與角度，僱主與打工仔既選擇

你講個三隊其實又邊到好關減薪事
熱水係唔減都組到既
湧KD去個陣又有降
關減人工咩事

冇降先啱

死勇狗 五巨頭 nba仲打乜鳩

佢根本喺度扮識，好煩
冇睇開波就躝啦

湧係各方面都做到好完美先做到呢隊宇宙湧出黎
根本唔會係常態
然後就有人覺得咁係好易組到出黎要咩限制
屌真係搞緊笑

表弟話無球隊主動搵佢 而佢自己想入勇/塞
所以自己搵勇傾

有幾樣野要明白

1. 減薪加盟並非因為錢, 所以並不涉及任何同錢有關既制度
- 你提出既只係「假設出黎既解決辦法,」 , 唔好混左原因同解決辦法

2. 只要within salary, 加盟邊一隊只係球員個人選擇,
我舉例, 你唔好忘記CP3/PG 都豪賭左一次, 留左係Rocket同埋LAL

3. 你講既「大家減薪加盟」並無發生, 唔好以偏蓋全

其實點樣既人先會幫表妹兜合理化佢同柒勇既行為

做人唔係下下講名利

咪造就更多五星戰隊

Nba幾時學足球整返個升降班制度，有啲隊根本無心向上爬

講起高薪低能同平約超人
當年北卡飛鷹harrison barnes playoffs冇力都話想要頂薪，勇士點留？
如果佢打得好，又人工平用鳥權，勇士就唔洗揾kd啦
Ariza已經有冠軍，為錢走人的確冇錯。如果佢本身冇冠，就有機會降薪留低啦
又有時錢未必係最重要因素，小AI做生意揾得仲多，打波根本for fun同近佢做生意

為興趣入湧

1. 我自己唔肯定 但薪酬並非唯一收入 佢減薪加盟可以攞冠(更加知名)後賺更多廣告收入 其實到頭來都係為左錢 你點睇
3. 其實成件事都同3有好大關係 我只係擔心會keep住發生 而且愈黎愈勁 當然希望唔會啦 過多幾年睇下nba點囉 不過真係問題好大nba唔會坐視不理嘅 其實我擔心都係多餘

湧迷咪覺得無問題囉

我湧可以留架個陣撞正CAP大升
但北卡黑鷹同KD一樣價錢咁上下你係GM你㨂邊個喇

咁表弟入你捧個隊你有會唔會咁大聲話有問題
係我就冇野好講

好過只有一隊7星 過多幾年睇下點發展落去啦 學上面個巴打講 無完美制度嘅

唔gur叫你嗰隊頂薪簽囉

事實係表弟無隊肯簽, 有咩問題

球場無兄弟

點解d人認為斷阿基里斯腱後復出狀態會好過未傷之前。

睇下Kobe當年斷左仲有幾多成功力？

睇埋表現先講啦，季中你地可能會覺得五百萬都多

覺得fbj無問題既
但又覺得kd抱團既
真係有d奇怪

2個根本無分別

而且係屌就唔該屌雷霆先
雷霆組隊組到爆曬cap
罰破記錄既稅

其實呢幾年板櫈就咁睇，點都係猗「豪華」，只不過打唔出成續啫

講到無敵咁

Free agent 開始左，lbj, Cp3班大星d簽哂，表弟前一線明星但一隊報價都冇，仲要未傷完要miss半季
咁嘅時勢是但一隊要佢都會肯去簽啦，唔簽就自動退休手停口停

有幾多人知Cavs交豪華税全聯盟最多
依家lbj走左，成班高薪低能tt，jr養老trade唔到

減薪都唔得，連登d人真係好惡
當500萬美金，錢嚟㗎，唔係網上講個數字
點解佢會犧牲幾千萬港紙?
點解kobe最後2年唔為左冠軍收低薪?
點解dirk一時2500萬一年，一時500萬一年?
你地口講就輕鬆
如果單單為左痴冠，咁後生就受呢張約肯定智力有問題，要痴軍去到david west既年紀先痴都仲得

btw，我唔覺得用表弟取代myboy會效果好好，湧個中鋒係主要用嚟防守，跟本唔係主攻，偏偏表弟防守唔係好，我覺得猴可能仲適合

地球聯合軍vs湧

屌佢唔係攞呢個價都仲話勇士付出左啲野去得到佢
屌宜家好似七天登錄免費領取咁

講真籃球足球又咪係咁，唔好放大到去nba，就當係中學男籃學界咁，所有打得既又咪係去曬dbs。其實全世界都做緊同一樣嘢，唔通真係好似Lillard damian呢啲球員咁，留係到指住隻爛系錶咩？邊個吾想拎冠軍丫……睇啲人話25仔睇到悶，根本做乜都有嘢去講

你同你上司講
你咁廢又老 但人工又高過我？

依家係冇其他隊offer表弟wor，佢一係打勇士養傷一係今年冇收入
佢仲大傷緊呀

foj肯組真avengers未

表弟放題

講起雙槍都忍唔撚到笑

Rose 兵唔計 卡臣全明星

組緊啦

雖則話未有offer消息姐 但佢呢個價係呢個年代幾賤賣下
一粒巨星 大概1月好番打到playoff 900-1000萬我覺得唔過份
上面仲有人話500萬都係錢 屌個標準都唔撚同 我地做醫生都係百幾萬港紙 佢地最廢條友都三四百萬港紙

Rose呢？

郎度？

你係純粹覺得佢地係星 定覺得佢地表現拍得上表妹？

醫生可以搵錢搵到60歲，你搵黎同球員比?

仲有，呢班人係最上最top既一班人

等於世上最top個班醫生會搵緊幾多錢

入勇士全部係明星
入沾士隊全部垃圾

咁講啦，rudy gay康復後第二年都係拎緊10m,咁打得半季未知狀態既表弟拎5m會唔會變得合理?

冇人知表弟傷完個表現會係點嫁
冇一千萬嘅，其他隊報價據說係一千萬樓下短約
既然全部都係低價短約，勇士就500萬包冠軍，點都吸引過800萬其他隊
加上表弟冇打過playoffs，今年playoffs 搏下表現，下年轉隊簽大約養老啦

所以咪話呢點佢賤賣左 如果佢真係咁樣傷到收皮 都好撚可惜

其實我真係唔明屌勇士班人係咩心態
勇士作為營運方既角色
喺nba既salary cap制度下
爭取喺有限cap下簽到最理想人選
有咩問題？
假設FOJ肯底薪比勇士簽
你估勇士會話「唔得呀因為你係all star唔可以比底薪你」？
喺勇士角度用5m簽到表妹只可以話勇士管理層營運成功
條salary cap點分配唔洗計數？
好似騎士咁高薪簽TT同JR塞爆哂個cap叫營運成功呀？
講到勇士好似無限cap咁
curry KT追夢全部靠管理層眼光自己pick
又養得好
你吹得人漲？

定位唔同 一個巨星 冇話好撚超級 另一個二線
Rose大約後幾乎年年傷 但佢第一次簽咁低價我都r曬頭
Rondo球商係高係好睇 我都好鍾意 但佢表現唔算巨星
我只係覺得表妹身價冇咁低 錢銀上唔值 計埋冠軍就唔同

我諗佢都未知自己好翻可以打成點
可能諗住就算今年完左就收皮都叫有戒子落袋，所以勇士一報價就答應。
簽勇士，進可攻退可守，好翻打得好就轉搏大約，好翻打唔到，都叫有冠軍在手退休

冇人會讚勇士點樣Pick 到個核心陣容出黎
冇人會讚勇士夠膽賭係Curry 身上
而家D人以為真係咁易組到隊宇宙勇出黎

班即食隊眼紅到

rudy gay二線定表弟

你要咁比
香港醫生20歲比你開始每年搵夠200萬HKD好未
到60歲唔死先得 8000萬
人地賤價打兩三年已經可以退休

未計賣鞋 廣告 贊助

邊有得比

呢個真
成班友講到呢隊勇只係用好短時間就砌到成堆星出黎
又唔睇下之前勇之前食左幾耐屎
然後講撚到勇完全無付出過咁
你隊波係有本事既,咪學勇士咁自己養番幾粒星出黎再吸引多d人加盟囉

養星又keep到係好難
雷霆都教出3個mvp，但留唔到，走哂

成日都講，當然寧願留件玻璃送走件all star,俾佢賭贏左仲有乜好講

占迷話係明星就係明星 唔係明星就唔係

真
當年 賭curry唔要 ellis
都轟動左成個城市
果陣ellis仲要係all star level + 鐵人

成件事大賭curry小賭Kerr
唔好忘記當年輸game7後炒Mark Jackson
成個勇士page 都吊緊班管理層，mark仔明明教得好好地
結果一轉kerr第一年就開始掙冠皇朝，仲要班球員人馬冇乜點轉

占迷話勇係組大團

占自己組垃圾

雷霆就擺明成班管理層都on9啦
當初寧願留ibaka都要放走harden
留隻上腦龜係度放大佢球權攪到KD都走人

無論睇數據 睇名氣 都係表妹行頭 你唔通想同人講基佬係巨星？ 冇話佢廢 我都覺得佢打波都穩都紮實 唔洗咩花巧又入到波 但對比起表妹 低半個身位 個時國王都簡左表妹做大 基佬做二佬

所以話 教練都未係最大影響力
最慘係有著一班戇撚管理層

dllm宜家仲係20+10嘅表弟咩，個傷嚴重啲都講緊退伇，甚至7成水準都打唔番，仲要出得半季，連其他隊都唔敢開咩offer就知咩料

你咁天真信？
夾埋做場戲等啲勇迷有藉口啫

就算大傷，5m會無人簽？

咁一係每年一次fantasy draft 囉, 全部洗晒牌夠公平啦掛

或者球員無權決定囉, COUSIN FREE AGENT? 整個AUCTION 囉, 邊間有CAP 出得起錢就去, 理撚得你GSW 5m 包冠, BROOKLYN 出5.1m 你都要去, 唔去就無得係NBA搵食, 咁夠公平未?

你上TWITTER睇下Zach Lowe講呢單野個D野啦
你要既答案有哂啊

笑到我瞓唔著

無話唔俾
不過皇者勇屌lbj組巨頭就大義凜然
依家其他人屌勇就係眼紅，大逆不道

人地講就唔信 唔通要信連登仔係度廢up
你咁叻就做緊gm啦

冇人比約佢 又唔比人嫁入豪門
酸撚到

最低能既公關都識得下可憐啦

枱底傾好哂都同記者講咩

同佢有親呀

鵝其實賽季結束前開過4000萬/2年俾佢但佢拒絕，想R 長約

樓上d on9點睇

然後自由市場開咗之後冇再報價丫嘛

無人報價根本係出自表妹口中既笑話

無左lbj騎士
仲有邊隊可以同呢隊勇士鬥

等睇破紀錄常規賽勝率出現

上季坐監冇得睇波

你睇清楚個timeline未？

Once free agency started, the Pelicans had discussions with Cousins' representation about possible deals they were willing to pursue, but they never put a formal offer on the table, according to a source.

Stein also reported that the Los Angeles Lakers were approached with the opportunity to sign Cousins on "a one-year price point similar to the one that landed him in Golden State." But the Lakers turned down the offer.

玩M T咩

雖然呢隻係降grade金cousins

俾人橫掃都好意思攞出黎講

猢

聖上真係聖上，總有擦鞋仔出嚟幫佢貼金，人地火箭都未出聲

一係就想洗脫自己更衣室慣犯的污名，一係就知自己傷勢唔輕，分分鐘打完呢季就退休。

反湧咪覺得有問題囉
猴無傷上季唔差都降到5.3m入巫爭東冠又有無問題

自己開價俾猢 猴都唔肯簽

表妹都話自由市場開放後無人報價
鵝結束前開20m/2yrs 表妹想要長約 鵝唔俾 表妹等結束後試下自由市場反應
但點知無人肯報價 連鵝都無報
你可以話表妹on9唔提早續鵝
但鵝係開放自由市場後無報價都係事實

我覺得CAP無問題....

只係咁岩勇有3隻自家PICK
夠料玩4巨姐

黎緊到76ER同塞啦.....

40m/2年 自

不過表妹又未必好似想像中好，喺燒鵝時擺到明大佬球霸格，佢受傷後，塘鵝打得仲好左

未傷之前第8
傷左第6收季
仲贏埋拓
同埋防守mama

好難講 kerr到時拎住咩說明書用佢

剩係知你係on9沾狗

exactly

猢放棄表弟唔簽

表妹

自膠打錯

交易市場開放左冇耐，d球隊正常應該都會選d健康d既人先，再會諗表弟啦

湖人都未必會等到表弟年尾先出黎打

為左反勇，d人講撚到個球員同球會夾埋做場大龍鳳

屌那星人地理鳩得你班柒頭點諗咩
仲話咩球員專登咁講等D人冇咁反感, 當其他有出offer既球會死架
都唔知用乜撚腦先諗到咁 笑到仆街

認同

係可能上面有d 盲反講野on9 d, 但實情根本無人知，一有新news 就信， 死湧狗何嘗唔係睇到對自己有利既news 就自己整合然後自我感覺良好

咩都唔撚駛睇，剩係知下年po, 有一隊有5個all star + fmvp

其實如果好似你地講減薪入勇令NBA比勇玩晒，咁其他球星都可以全部淨拎底薪入一隊砌10星隊，問題係d球星肯唔肯ja ma, 你James cp 3 harden Westbrook 全部減薪組一隊都得啦

可以將一件柒事合理化得咁完美係d 狗先諗得到

都係果句啦，人地鵝一早已經開左4000兩年俾你，你本身有傷都開大約，養下傷穩穩陣陣過一年下年option out 鵝點會唔會開個長約俾你，就算有機會唔會，都起碼1+1, 而家死狗話無人要，柒到老野約入舒適圈，錢又無名譽又爛晒

總之, 表弟變契弟就梗左架啦

不過唔知關湧咩事者

季尾開但佢想試下自由市場唔要有咩問題
呢D試水試出事又唔係少見

其實咁有冇得諗。
所有球員既人工唔係由球隊同球員之間傾，而係由一個獨立於球隊同球員既組織去為每一個球員去依剛剛既球季表玩作評分去定返每一個球員來季值幾個人工。有球隊出得起錢既，球員就可以選擇去佢自己想去果隊。
咁樣一黎可以杜絕故意唔要錢要冠既球員減薪加盟強隊組團，二來又可以令球隊減低唔簽合約勇士有毒合約既機會。

純鳩嗡，大家點睇？

咁d低薪抱團 同全世界加盟蝗疤拜呢

咁FA咪變左名存實亡

news就梗係要睇source, 但唔係好覺你識

其實報導pelicans季中開約俾cousins, 同報導佢free agency冇收到正式offer, 同埋湖人唔要Cousins嘅都係Marc Stein
人地就真係中立咁報導，唔似得你揀嘢出嚟貼

唔洗理啲on9仔，9up陰毛論都多餘嘅

咩都唔撚駛睇，剩係知下年po, 有一隊有5個all star + fmvp

笑撚到我，
想同on9盲反切割，但自己講嘢咁樣

條友好撚on9
而家又唔係5條友一齊傾好降薪組團, 勇遂年補強都要畀人屌

條友番支那就岩

連自由市場都要咁大規管

表弟唔好彩
換約前先大傷
又撞正早幾年大約塞爆cap
若然早一兩年爛網可能敢賭

根本表妹就計好數 季中推左份四千萬約
自由巿場一開就搵我湧五百萬乞份約黎